Ik keerde terug van de park en sloeg in Park Road, van plan om het park rok, ging onder de beschutting van de terrassen, en kreeg daar een zicht op stationaire, jolige marsmannetje uit de richting van St. John's Wood.
